DC正義聯盟首輪影評 : 倒模版山寨復仇者聯盟

DC的首部超級英雄聯盟電影《正義聯盟》馬上就要上映了，華納這邊也向影評人放出了這部電影。而看過之後這些人表示，這部電影相比以前的黑暗風格來說，多了很多的幽默和樂趣，電影沒有一味的深沉黑暗。但該片還是存在著不少瑕疵，作為反派BOSS的荒原狼存在感較低，敘事也比較混亂。這大概是與影片的兩位導演紮克施奈德、喬斯韋登前後混亂的剪輯有關。

Paul Shirey (@arcticninjapaul)：

《正義聯盟》是一段有趣、崎嶇的旅途、它在角色塑造方面是成功的，但敘事失敗。這是一部由演員的演技拯救的魚龍混雜的電影，演員們奉獻了令人著迷、充滿樂趣與希望的表演、彌補了缺點，但對於DCEU來說仍然是一部略有瑕疵的作品。瑕疵在於猶如機槍掃射般的節奏上，缺乏懸念設置，反派（荒原狼）無論是恐怖感、戰鬥力、令人留下印象方面都很失敗，還好“正義聯盟”在這三大層面沒有失敗。電影包括大量彩蛋，而且有很多非常炫酷的場面，喬斯韋登的“逗樂”風格在角色互動方面很有成效。無論你不喜歡的點是什麼，你都會愛上“正義聯盟”。

Steven Weintraub (@colliderfrosty)：

雖然我有很多話想說，但還是等到公映再詳述、不過有兩點比較重要，一定要堅持到片尾彩蛋、以及傑森莫碼的海王太酷了！大家擔憂的DC“黑暗”問題，你們會看到“光明”的一面（暗指樂趣）。

Peter Sciretta (@slashfilm)：

《正義聯盟》比預期的好，但算不上“全壘打”，聯盟之間的互動充滿了樂趣（Fun）。影片將DCEU帶入了正確的方向，閃電俠和海王搶走了聚光燈，鋼骨與反派是弱項。

ErikDavis (@ErikDavis)：

《正義聯盟》比《Batman大戰超人》和《自殺小隊》好，它是一部包裝精美的動作大片。我非常喜歡它陽光的一面，而且我覺得《正義聯盟》有DCEU系列最爽的一場動作表演，另外神奇女俠搶走了聚光燈。

Brandon Davis (@BrandonDavisBD)：

我愛《正義聯盟》！《正義聯盟》不是一部完美的電影，它在劇情方面“混亂“，而且只有一個簡單的CG反派。但是，最重要的是，它把英雄拍對了。每個正義聯盟成員都很棒，很難跳出最喜歡的。從開始到影片結束都很有趣（Fun）。《正義聯盟》是我們期待已久的超級英雄，Aquaman rocks，海王讚爆了（動漫原作海王經常被調侃Aquaman suocks）。鋼骨太勁爆了，閃電俠很棒，神奇女俠如同其個人電影一樣酷，Batman則召集了他們，超棒。《正義聯盟》就像用真人版的形式重啟了DC背景，你會期待更多英雄的故事，包括《正義聯盟2》以及他們的獨立電影。

Sean Gerber (@MrSeanGerber)：

《正義聯盟》是一部充滿樂趣（Fun）的大片，其娛樂性足以彌補瑕疵。聯盟一起行動的場面打出了最棒的超級英雄表演。可能沒有大多數人期待的那樣好，但絕對沒有壞到令人擔憂DC。

Chris Sylvia (@sylvioso)：

《正義聯盟》從開始到影片結束都讚爆了，簡直就是將漫畫原汁原味呈現到影院。

Conner Schwerdtfeger (@ConnerWS)：

《正義聯盟》非常粗糙、節奏不均，但它在角色塑造方面拍對了，而且有很多樂趣（Fun）。當影片結束，DC針對這些英雄的設計都說的通了，雖然只是一小步，但還是足以讓DCEU前行的進步了，我還是很喜歡的。

Kevin McCarthy (@KevinMcCarthyTV)：

簡單的說：《正義聯盟》很酷！紮克施奈德電影充滿了很多令我宅心爆棚、煽情的場面。當影片出現動作場面，英雄場面，電影如同野馬一般令人讚歎。很喜歡本蝠，這是基頓之後我最喜歡的Batman。針對BvS的問題，雖然很糟糕，但沒能毀掉我對《正義聯盟》的體驗，完成詳評我會深入探索影片。非常埃茲拉米勒和傑森莫碼。我愛每個英雄，他們都有同等的英雄表演，平衡的很棒，輕鬆，有趣（Fun）。

Nate Brail (@NateBrail)：

《正義聯盟》是你期待的DC集結大片，從開始到結束都很有趣（Fun）。這場DC秀會讓粉絲發狂、超人很硬漢。

Jenna Busch (@JennaBusch)：

雖然很多細節還需深入探索，但是我想說，我嗨爆了！我肯定得看看這些英雄集結，我看的很歡樂（Fun）。埃茲拉米勒搶走了聚光燈，神奇女俠很完美。

Mark Hughes (@markhughesfilms)：

《正義聯盟》很好，充滿樂趣（Fun），它會非常吸引大眾，不僅是粉絲，而是主流觀眾。如果你喜歡之前的DCEU電影，你可能會喜歡《正義聯盟》，如果你不喜歡《Batman大戰超人》和《自殺小隊》，你可能會喜歡《正義聯盟》。《正義聯盟》將讓大多數DCEU粉絲信服，樂趣與幽默並非差評代名詞。

Perri Nemiroff (@PNemiroff)：

《正義聯盟》很淺薄，CG很弱，但它很有誠意，擁有非常積極的基調。整體來講，我看的很棒，期待看到更多這些英雄的電影。

Josh L. Dickey (@JLDlite)：

沒人能拯救《正義聯盟》這喧嘩，粗糙，俗套的電影。神奇女俠不能，天真的埃茲拉米勒不能，喬斯韋登導演詼諧的修補不能，而且亨利卡維爾的鬍子很有問題。他們竟然為他整了一個“恐怖穀”臉龐，得了吧，朋友們，這電影沒救了。

之前笑Marvel合家歡爆谷戲班DC狗呢？

120分鐘廢故事廢反派
全程圍威喂打外星人搞gag

唔好逼到人埋牆角啦

Joss係咪準備屎忽不保

千錯萬錯都係Joss同華納錯 Zack永遠是對的

唔緊要，人哋仲有個奧斯卡j

DCEU執左去啦

硬係覺得樓主似係新生趣改過另一個名過黎玩

唔好行埋來呀

佢話佢過嚟抄登仆街死牙

2邊都係垃圾
不過dc有神奇女俠就要入場睇啦

我開個POST打狗姐
唔洗好似成隻盲撑狗咁斷章取義喎

JOSS MOLAMOLA

閃電俠和海王搶走了聚光燈，鋼骨與反派是弱項。
鋼骨補拍完都係弱項

講埋呢句就好似

你地悶唔撚悶啊，仲衰撚過維園呀伯

dc狗真係FF開有條路
人地明明霸氣宣佈唔會過黎呢d垃圾地方
點會轉過頭忍唔住寂寞改名鬼鬼鼠鼠過黎玩咁柒？
違反晒角色設定喎

就算狗竇m狗果頭話留守轉頭死死地氣過黎插旗
我相信唯獨趣狗唔會
念在昔日帶比我歡樂既一顆明星，我對佢有信心

一定要堅持到片尾彩蛋

係咪要買DLC先睇得晒完整成套電影

鋼骨真係好唔吸引

我地ZACK大導既戲，當然會有DLC完全版

khal drogo

唔知會唔會有marvel啲細路戲咁FUN呢

一套好戲就比joss同wb收撚左皮

我由套戲拍個陣就儲錢等緊出碟，藍光版 4K版 全部都要買一隻

Zack full version
ww version
flash version
Batman version
cyborg version
aquaman version

綠燈俠 confirmed

出現了

Zack拍拍下唔係死左邊個親人先唔拍咪搞成咁

joss淨係負責揹鑊架咋

你地班狗鍾意講似乜咪似乜囉

就好似而家大眾由預告到影評都見套JL似到十足Marvel套AVG咁
重要係人地已經拍完過左成6年個套

又唔見你班狗敢吠呢樣野既？

其實可能似糞作aou多啲
話哂都係aou班底
又joss又danny elfman

入面評價整體係讚多踩少，做咩開post 開到咁偏頗

然後隔多幾個月會出無刪減版

選擇性失明

出得依個post，打出心低係咪都覺得marvel爆谷花生片唔掂，老實講太黑暗風商業角度上唔成功加返娛樂元素好正常，始終套戲大資金投資，最奇怪樓主轉貼都係讚套戲文，樓主咁玻璃心個心好酸

唔係班狗當初用黑暗深度打飛機，笑鳩marvel爆谷笑片俾細路睇
而家洗乜俾人binc
咁清高唔好跪低吖嘛，繼續行黑暗文藝路線，拍套bvs 2.0囉

DC狗搞事牙=.=

Dc首席肉盾

而家個fun字咪大大力煎左dc9一巴囉
話自己玩黑暗風玩深度吖嘛
結果咪上一套食左屎而家要轉囉

佢個女自殺,本來諗住用工作黎麻醉自己
反來都係頂唔順所以quit左

marvel片真係越來越變娛樂爆谷片，諸神黃昏係好睇有娛樂性，但marvel連依套都變埋娛樂爆谷片，以後marvel片變成點真係心中有數，avengers 4結局thanos最後可能同班heroes一齊bbq 相反睇返依個post轉貼評論家下dc娛樂有埋，又有黑暗風又有劇情，個個又拍得型，咁咪屌打晒marvel爆谷娛樂攪笑片囉

放心 我好均真既

我宣佈今次冇DC狗搞事
佢地只係周邊遊蕩緊，惱羞成怒不敢吠

大家可以暢所欲言講心底話，唔怕比狗咬

鋼骨不嬲都只係負責答問題

工頭劇情1999同cg太漫畫唔係個個接受到咁膠
呢d都唔係第一日既事啦
而家佢柒到要WB搵肥登執返正
你估WB唔知會俾人笑做avg2.0咩
要吹到幾撚高汁之前唔該d狗就問心過唔過到自己心理關口

雷神系列最撚差
出面個post都可以吹咁耐
雷神3玩爆肚角色互串，為搞笑而搞笑

唔計Batman同WW,三個新角色再加埋反派,片長得120分鐘已經唔睇好......

笑人地fun而家自己又embrace jl有fun嘅元素係咩玩法
Bvs嗰陣明明好自豪玩黑暗深度講明唔會同marvel同流合污玩fun
Avg4未驚過喎Sor 睇完ca3就明唔會有你講嘅問題

DC>>>Marvel>>>DC

佢地龍門搬到上月球未

大家記撚住阿 所有DC既FUN都係=黑色幽默

我睇佢宣傳片依家加晒變左ww係主角咁就知套野戇鳩，個角色稍為紅少少就轉晒重點，一啲原則都無
唔見avg會將black widow造到主角咁？
就算再受歡迎，marvel都唔會比妹仔大過主人婆既事發生啦

拎black widow同ww比
Ww本身就係dc三巨頭 拎黎promo有咩問題？
同埋其實本身ww就係主角之一 宣傳佢又點on9法？

CA未一鳩樣 avenger1 行行企企 ca2紅左之後同ironma平起平坐

咁WW 同 batman / superman 係3巨頭 基本平起平座

你用black widow 點比

宣傳片 batman同ww 差唔多
Superman就收埋 所以好難話邊個獨大

civil war本身就係哩兩個打

avengers 1主角係夠係Ironman啦
嗰陣嘅美隊根本為有而有

唔好亂講呀，人地又係史上最好睇嘅Marvel電影嚟

over over 手足們可以將火力集中番DC變 fun

睇完review話似avg話走主流其實真係唔多樂觀
但無改marvel係合家歡片塞兩個鐘爛gag當電影嘅事實

DC班撚樣係抵屌既,無辦法
當初肯認衰咪乜事都無

由原本dc>>marvel
變咗大家都爛 dc==marvel

留名

咁本身ca係應該平起平坐/更高地位

你係鬧緊樓主定樓主post 入面堆讚多過彈既專業影評人？

不如reboot多次

黑又黑過頭，之後想追m記，又搞到不倫不類

停返三、四年，等avenger4完咗，再打過好過

我相信有腦既人都知個POST想帶出既意思
不要緊，繼續思考下先

呢個POST同樓主我都好FUN的

世界大戰

27%同26%嘅爛片>>>>>>>marvel

簡單一句
marvel fans既會覺得可以接受
dc fans 既 會覺得係爛片

black widow有咩資格同ww比呀

影評佬又變返專業喇
bvs嗰期屌影評佬係垃圾嗰班人去左邊

Wonder woman嗰期突然覺醒左 專業返

英雄片又點及得上自稱fans口交大戰得咁好睇

你覺得唔專業？咁都ok既，佢地專業定業餘都唔慣我事
更何況bvs點關我咩事？

btw，咁姐你都認同樓主個標題有問題？
明明讚多過彈既影評，佢改到個topic變完全貶意

唔覺

傻豬黎既，就係想班狗愈回避核心問題先愈好睇

問世間有咩Fun得過自己笑完自己中招

因為呢d post永遠都係開黎為兩邊既私怨舊仇互屌
所以如果你唔係果兩邊既人 可以唔駛咁緊張

班狗入戲院睇jl發覺自己四圍都係小朋友...

我有話覺得唔專業咩？
我有話bvs關你事咩？我講緊嗰時屌影評佬啲人喎
樓主話jl似avg邊忽貶義，除非avg好似bvs咁俾人屌係爛片啦
或者你心目中avg係爛片，咪覺得樓主踩緊jl囉，咁就唔好拉其他人落水喇

諸位 開戰吧

食住花生等睇戲

到底點先睇到樓主係踩緊JL而唔係贊緊？
自卑心作祟？

假設DC套JL跟Marvel套Avg風格黎拍都係冇正面反應的話

咁佢抄黎靶撚咩，繼續行班fanboy吹捧條礦工路線咪得囉

咁樓主又點光明正大開呢個POST笑柒班狗 同大家For fun啊

無意加入dc同marvel戰鬥
但無記錯美國隊長個地位唔係一直高過ironman既咩 求解

入場睇睇下聽到有小朋友係度叫：媽咪媽咪，神奇女俠呀

又講故事唔得 接埋啦DC

咪屈趣巴啦屌你老母

追完post淨係覺得班m撚好上心幫呢套野宣傳

搞笑咪等於娛樂性高+劇情豐富+人物吸引囉，marvel套套都史上最好睇架啦不服來辯

呢度就係戰火區？

咁撚黑都話開朗又盛, fun乜撚呀, 我地DC唔會拍出咩分乜分依d 垃圾
我地DCEU完整緊呈現緊咩出生 救贖定乜撚柒意思話?
屌而家明明去到光明既階段, 用fun黎表達太低層次

墮落>黑暗>救贖>光明

咪亂屈啊屌你

呢個POST係發放緊正能量，為大家帶黎歡笑用既

歡笑d咩先

樓主內心深處其實好愛DC

唔鍾意既野莫講話屌佢，連望多眼都費事

為左Marvel同DC終於一家親
以後大家不用分那麼細

睇完個預告都係等出碟算
好地地黑暗風又加爛Gag

屌呢個笑死

#

凱文費吉認為不論漫威或DC只要是好電影就該支持

不僅《星際異攻隊》（Guardians of the Galaxy）編導詹姆斯岡恩（James Gunn）多次談到漫威與 DC 之間的關係，漫威影業主席凱文費吉（Kevin Feige）也曾經表明從來沒有跟 DC 敵對，而他甚至跟 DC 創意長傑夫強斯（Geoff Johns）是一起在這個產業中成長的好友。而日前凱文接受 Crave 訪問時也再一次談到了兩方粉絲在社群媒體上的鬥爭。

「我覺得這是很荒謬的，我想電影很棒的話，觀眾就應該要支持這些好電影，我也很支持這些電影，我覺得《神力女超人》（Wonder Woman）很棒。我等不及要看到傑夫強斯、喬斯溫登（Joss Whedon）與大夥們在《正義聯盟》（Justice League）所做的努力。我猜人們就是喜歡敵對的行為吧，是嗎？我不知道。我幾週前才跟傑夫一起吃過晚餐，我們一起去了李察唐納（Richard Donner）的活動，李察的《超人》（Superman）仍然是最棒的超級英雄電影原型。所以，就是去看這些有趣的電影吧！有什麼好吵的呢！」

好多fun

識睇既一定睇 藍光4k導演加長版

入完戲院唔等碟就影評=假dc fans

成班傻鳩, 好唔好睇呢啲咁主觀嘅野都可以嘈咁耐

收到風係女權壓力喎
唔計

佢咁中意拗
個邊咁冷清
走過黎嘈唔係無可能
佢咁要面無理由認衰仔唔化名過黎囉

冇記錯既話佢係會cap低人地d留言，然後周圍貼？
成隻肥絲大隻咁

你地班狗咪繼續幻想當真實存在囉
又唔會打壓到大家言論觀點既

收到風有DC狗唔認女權因素
否定女性吹奏成份

繼續拍番好自己黑暗風格咪好囉
FAIL左幾套又轉MARVEL爆谷片風真係好柒
TRAILER D 笑位好尷尬

I'm rich

呢個都OK
噴左幾下氣
Bat signal果個真係

黑暗深度幽默

其實都幾慘,一套好地地既DC大片比個肥仔搞到復聯咁既風格,我寧願要番ZS既風格

Joss搞之前
Zack已經話會bright架喇喎

有啲睇咗內部試映嘅鬼佬話補拍嘅場面好明顯睇得出係補拍，唔係tube隻色就掩飾得到嘅分別

wb真係咁撚廢咩 請班友番嚟無個做到野

等kevin feige同marvel個邊合約完左
華納請佢過黎指點江山做軍師，有冇得諗？

flashpoint咗先算啦 依家嗰堆醫番都嘥藥費

但好似話flashpoint要睇埋JL反應先拍

其實如其話無個做到野，係個領導唔得，下面幾耐都無用，都己經唔止一個導演走左，初頭又話下年拍flash，宜家無左啦，成日根本未決定好就公佈，公佈完又改，導演好似未開拍就走

poster好樣衰 不了

新接手條友囉

真係好無planning 一大堆野話拍 邊個角色紅又話加spin-off 但係全部都無聲氣
到依家都淨係得aquaman拍咗 confirm好檔期
咁無心點做落去
M記淨係planning都贏9條街

我覺得主因係人地老迪係有個marvel studio係專搞晒所有，成個工作室專心一意緊係啦
但華納又唔成立一個dc studio ，即d員工可能搞下dc的野又要理埋其他電影，都唔係一心一意搞
，華納根本唔係有個熱誠去搞好dc ,d電視食散餐咁分去唔同電視台，電視同電影又分開，完全係見步行步

無綠燈俠學咩人叫正義聯盟

marvel tv好成功？ inhumans垃圾級爛茄0%，神盾局就摺(如唔係迪迪尼粟abc播落去以摺左，神盾局重係咪同電影同宇宙已經唔知，出晒咁多inhumans電影又無存在。
夜魔俠拍得好後，之後幾套跌晒watt，套鐵拳俠唔駛講啦！而且kf到家下都唔認defender係同電影版宇宙
另xmen tv劇fox拍唔撚關marvel studio事

打和啦super!

人地電影好成功啵

Wounder Woman & Easter Egg League

商業角度係120%成功嘅
然後對於見到班男神女神已經會尖叫嘅迷弟迷妹都係200%成功嘅
而世界觀咁統一咁龐大而且bug相對算少呢一點都無咩其他幾間做到，DCEU都只係起步而且明顯舉步艱難
但講真由08年iron man同套擦邊嘅hulk，到其他solo到avg到更多solo到依家，真係越來越爆谷戲
角色越來越多但幾乎每一個都改編到係講棟篤笑嘅角色，英雄電影劇情公式化唔緊要但每套都每五分鐘一個爛gag位真係已經笑唔出，好多套都無咗作為一套電影應該有嘅厚實感，然後畫面上由分鏡到美術到動作設計到運鏡到cg嘅運用，我覺得有差嘅有好嘅但拍咗十年我會期待整體嘅表現唔應該係咁
而avg對於我來講真係只係大堆頭嘅爆谷片，所以見到review話似avg比起慶幸主流應該會buy，我更加擔心會係一套平平無奇嘅戲
可以一句dc狗或者一個負評end topic，但真心我只係一隻睇mcu睇到好攰嘅雙修三修狗

agger 已經攞唔返Ironman 1同Cap 2嗰種感覺，換嚟嘅係一式一樣嘅戲碼，成個戲院冇人笑嘅尷尬笑位，令人無言嘅劇情
利申：除咗雷神23之外睇晒目前MCU電影

你肯定冇？

你地係咪想逼死DC先心熄

拍黑暗深度，大眾又唔buy，受眾又得班fanboy高潮

轉拍合家歡爛gag
睇開英雄片個班又話睇Marvel已經夠晒皮
另外班fanboy又不滿呢樣不滿個樣，咩畫面太光太Colorful之類

間唔中入黎睇二邊狗互咬真係賞心悅目

利申C粉但都欣賞M記

DC 粉

電影收入多過電視
其實好多英雄tv劇都垃圾
就算ok但唔會上神位

唔係講緊電視成功，係講緊個plan,起碼人地個電視同電影係同一世界，即係planning上係做得足，拍得唔好就其他原因啦，最大應該係唔重視，成本好低，一套aos的成本一個season 只有一套戲的十分一，應該只係當幫電影宣傳，點會唔係同宇宙，都講到明所有marvel studio係mcu世界，無話佢電視好成功，只係話佢地有plan好多，唔會咩都未肯定就出，電影得inhumans改左，其他都預期

現時肯定回憶有古代版

但相對調翻轉電影同電視同世界觀其實好綁手綁腳

食個都係aos的問題，係要拖到電影就上個條先有d野做聯動，之前成十幾集都係拖

所以nexfile 個幾套幾好，無錯係同一世界，但因為佢地係街頭英雄打黑幫，依d野tony個班真係唔會理，發揮會比較自由，但你aos都係打九頭蛇，但無電影班英雄客串

係就係同世界觀，但電影都冇理過電視，綁都係電視俾人綁姐

同唔同世界觀，係現實層面都係兩個世界各有各玩架喇

小銀幕同大銀幕利益上跟本冇可能掛勾
AOS可以請到 motherfucker 局長客串幾次，已經係最大極限比足面

睇來你都係無睇Ｄ marvel要員資料報導新聞，重係係自己諗既marvel框架到。
第一marvel阿頭監製KF被多次問defender係咪電影u，KF完全無話係
自從avengers aou後兩邊監制不和電影＆tv部已分家，所以之後aos已無同電影版連動，個宇宙已經無晒牽連，aos重有打九頭蛇電影版提都無提，分家後inhuman歸左電視個監製，所以inhuman電影版就玩完喇變左爛茄tv版！aoe所玩inhuman根本已經同電影版分道揚家，同宇宙基本已經變左8萬5來渣
所以你唔係咁清楚就攪清上網搵下料先好啦

人地唔知道樣野，又點叫人有認知去搵料睇清楚啊

又係個堆「入戲院前就自己補資料溫下書啦」、「未睇DLC完全版前唔好討論批評」理論

DC狗真係無撚得頂

但係shield呢個組織confirm 咗2019三套戲都會出返 你又點睇，並唔係你講到分開晒。
好明顯電影一定係mcu重心，唔通叫電影就電視劇咩。之前就唔到位 唔代表之後無聯動喎。
另外你話aou之後無關係 aos出過sokovia accords喎

又同你講下點解又會有2019出返啦！因迪迪尼自家攪tv頻道，所以phase 4迪迪尼點攪都未公佈，可能到時迪迪尼reboot晒tv版玩大一統都唔定，家下迪迪尼都話會係將來自家頻道有starwar外傳電視劇

我又係m狗又係dc狗，又係劇情喜劇科幻片..........狗，睇咩戲都鐘意留意下資訊，你鐘意做白痴腦m狗入去戲院睇戲就你自己鐘意啦！

關咩事 講緊antman 2 captain marvel 同 a4 都會出shield 唔係phase 4

antman 2玩舊時米高得格拉斯後生版antman同初代版黃蜂女呀！captain marvel又係講同局長80年代呀！
至於avengers 4據聞好多回到過去情節，應該係粒時間石有關。以上你講果3套都係玩cap2發生前shield未摺

Captain Marvel背景係90年代啊 資訊達人

你唔撚係好不恥要搵資料睇戲架咩！咁你家下做咩春？難度你又係dc狗

到底要幾自大又自我中心先講得出呢段說話

重唔明係笑緊你呢類人將入戲院睇戲咁簡單既事
可以定義成大眾唔搜集資料就去欣賞
重要幻想個個同你一樣先岩

睇你語氣差D以為你想講事後要留意幕後/創作理念
點知原來係堆關係不大既「資訊」

「入戲院前就自己補資料溫下書啦」

開個post係到引來屌來屌去都可以講咩９叫對人態度，你屌９人人咪屌９得你囉，好意思咩９叫語氣

岩既，下下客觀吸收 唔識主觀分析

只會墮落成揭穿假面後惱羞成怒既哺乳類動物

你依類西人唔鐘意邊個邊個自大語氣利用電影話題來製造攻擊某人工具，你依Ｄ西手段有咩資格去批評人呀！

批評？
樓主我第一頁已經光明正大公開話打狗喎

活係規範下又隨意定義大眾要求同化既你
陰公到只要幾個cm踢一踢你就發晒狂

我就明顯係仆街搞事，但個西字睇怕非你莫屬多

我亦都話明你屌得就人屌得我係屌９你，用西係咪唔撚岩你聽，咁就達到我屌９你目的

唔係1999就叫有內涵既
冷靜少少，唔好發火住，組織下再打字

樓主我係欣賞你團火既，終於似返個人

屌９你就唔雖要組職，我唔似你依Ｄ西人，精心部署組識Ｄ低下手段，利用Ｅ到影迷對電影喜好既情緒作為自己攻擊某人Ｄ西手段

反而d影評搞到我想睇，不嬲都知DC 偽黑暗，深深深深你老母度咩，如果套戲好似come together 個trailer 既style 咁真係幾爽

哇，放棄思考還放棄思考
出埋精心部署、利用情緒……

我唔係DC電影，唔需要過份解讀喎
樓主我開POST比大家FUN又講明打狗
好似而家撚緊發癲狗咁

人係清楚自己需要咩先會去接觸表示
無需多言銷售，我頂多係作為觸發點

佩服你自大到可以一下子就否定眾多巴絲打既真實情感

我對你眼裡既我，表示陰莖

有冇人好想睇以下配對扑嘢
隊長 x Wonder woman
Hulk x 梅姨
Cyborg x War machine

你講咩呀你，咁KF有無講到明話唔係，你所講的野只係雙方都開始無再做連動，但大部分的劇一開波都係設定晒同電影同一世界，除非佢之後官方講到明分開，唔係就仲係同一世界
同埋我由一開始講到明係marvel個邊比華納更有planning，你同我講marvel電視廢把撚呀？
我有話過有plan就一定咩都好過對方架？
都唔知你嬲咩鳩

小弟想問, 今次JL使唔使事前睇曬啲原著同劇集先好入去睇呀? 我好怕一陣睇唔明又會俾人話我唔識野

英雄片要求唔洗咁高啦 都係睇gal gadot姐 劇本預左閪

會你白痴腦唔識野

唔係你唔做功課係你on9咩
自己on9唔check定到唔明懶電影
返去睇你d唔用貓的濕鳩marvel小朋友戲啦
可能因為太多依d廢物入場支持所以marvel先紅到

出現了 正宗dc9

55

以後睇Marvel/DC英雄片前一律要執行個人嚴格測驗，完成後符合資格先可以入場睇戲

幾個新角色登場再來個大集結，仲有反派，先得120分鐘，一睇就知敘事唔會詳細 隔離雷神都唔止120啦

嘈咩啫，
從來都係M狗好清楚自己入場係睇一套好商業包裝娛樂片
而DC狗就當左自己入場睇大國民呀、發條橙呀、月黑高風咁啦

Ps 神奇女俠真係好有深度，連CA1都坐時光機抄佢

睇來你咩係８萬５都唔知 官方公佈
有plan跟住廢晒失敗都打得飛機
依Ｄ正宗就所謂m狗

你又點解墮落到被揭穿假面後惱羞成怒既哺乳類動物呀

事實人地完完整整，只係宜家唔做聯動就話8萬5
起碼人地統一唔會電影一個隊長，電視又一個，跟住另一個台出現年輕版tony

笑人地IF做得差，但人地起碼所有野跟公佈的野黎做預期出，點同你華納公佈完又出，導演換完一個又一個

人地marvel好簡單一味要錢，但dc成日講深度點解又唔見你地拎最佳劇本？事實就深度又拎唔到收立明，票房又輸俾人

港獨講咩民主獨立好簡單一味要錢咪得囉 做下５毛先
票房贏 今年dc ww老美票房屌打底晒今年m片，套thor 3過左4億先講啦！
重要事情講3次
我係dc狗我係dc狗我係dc狗

6億5喇喎ching

你都on9，話咩港獨係要獨立但唔係講獨立係要錢，比喻都搵好d，m記有無講明佢地的戲要拎獎呀

Ww全球埋單低過spiderman同銀河守護隊呀你又唔講，即其他地方的人唔係人黎架

拿，公道講句，晒票房冷就真係要上下Box Mojo之類website做下功課先

WW全球8億2千萬，gotg 全球8億6千萬

明明thor海外個part己經過左ww,係本土個part未過因為人地本土開左畫未夠二星期，本土首週又蠃你，除非真係後尾被JL影響到唔係實過，講到好似一撚定輸咁

分分鐘埋單都只係同thor3差唔多

慢慢J dc大朋友戲嘅深度啦
我就冇乜興趣入場喇
今次入場記得唔好have fun喇

有笑波子推介，大把佢啲fans入場睇，你驚JL票房會輸？

咁本身又唔怕差只係怕佢未到預期
我訂飛個陣睇d場次未算好多，同ca3,avg2個時無得比

想入場支持都未必高d,利申想支持架都

見到老人K尋晚突然發晒狂走住黎屌
今日發住癲返黎楋翻揸沙
我都好欣慰

需知呢個POST已經損害左佢心智
但JL RT評分就快解禁
到時又有咩野刺激到佢發生意外

我會好過意唔去

其實ww個時都改左，相信黎緊都唔差，只係d dc死忠態度

我希望今次JL令大眾會有正面回響
等班DC癲狗可以認清過往，同主流接軌

中意復1,2今次Whedon有份應該都唔差起碼有娛樂性
係唔知BvS fan會睇唔睇得慣復仇者咁拍

你講明開post係為攪事家下重咩講理性呀！屌你咁好心智唔撚西睇marvel爆谷片啦！
應該做隻講深度dc西狗先岩你啦！

哎，唔答上面巴絲打對你既質疑
轉過黎鳩吠 氹我開心呀？

其實你一開始露出本性吠人咪好
而家似扮完理性討論 但冇料駁唔返人
唯有一味狗吠，核核突突

其實 Joss Whedon 寫同導演嘅avg2係一D都唔簡單，基本上係一部用商業完素包裝出黎嘅尼彩超人論，而係主要角色時間戲份分配上亦都做得好平衡，故事交待上亦都做到好清晰易明。外界由其係死忠對avg2嘅評價我就覺得係唔合理。

係囉又唔撚應下我
明明ww全球票房差過spiderman 同gotg
但就計本土唔計全球，原來蠃個part先計架，輸就完全唔提，仲有雷神海外個part一早過撚左，係本土個part因為開畫遲未過但首週高過你就當自己一定蠃人 ，你不如用你票房最高個間戲院作準

同埋本身票房高打j無咩所謂，但當年bvs輸俾人時就屌人無深度大眾小朋友向先會咁，但到自己票房高就打丁，但又唔見你地拎劇情獎，講好左的深度呢

Dc9真係 一時又玩票房，一時又玩深度，一時又玩rt
點夠玩呀大佬

不如同你講下戰狼２全球票房屌打gotg，重同spiderman差唔多，外國票房幾爆都好，拆帳比例小，計埋支那大收都好分返電影公司得兩成，mummy,Warcraft,terminator genisys全球大收4億幾呀！支那好忍收得呀！依幾套續作咪要摺埋囉！
天真嬌先講海外票房好撚好
我係好撚自大dc狗呀

爭在未拎埋個奧斯卡出黎打飛機

喂喂喂，你記唔記得你係之前個post講過成本同宣傳同收益係公司自己的問題，只有票房收入先反映到觀眾的喜愛支持，理得你條數點計，即你都諗d人鍾意m記多過dc

仲有呀雷神首週高過你ww,你都可以話屌打今年所有m記，原來你有預知能力知雷神會後勁衰架

同埋你都駁唔到dc9票房輸的時候就講深度，九收的時就j票房，龍門任你搬，但j深度個時又唔見你拎劇情獎

自大dc狗都要話你低Ｂ，上個post就係同你講票房收入個海外與美本土毛利分別關係，你重唔Ｑ明白係到打飛機，
自大dc狗說：你讀多幾年書先啦

彈出彈入 荒唐鏡咩

想巴打講多d 有興趣聽

咁我都無講過個二套戲賺票房多過ww，我只係講佢個票房收入高d，又係你話票房收入反映觀眾對套戲的興趣，咁你係唔係都承認d人對m記個二套的喜愛多過ww,只係個仆利制度累事先

同埋雷神首週本土票房高過ww,何來ww屌打今年所有marvel戲，原來你有預知能力架

同埋你地當年輸的時候又j深度票房唔係最重要，咁你宜家有咩資格笑人地的戲票房低過你呀（仲要只係本土）

岩岩先話完下下講錢咩，港獨唔洗獨立民主啦
宜家又話本土票房先賺最多
笑撚死，賺得唔夠人多的時候就話下下講錢唔講其他架
到自己賺多d就話你全球多d人睇有撚用，我賺多d

仲要港獨本身係要獨立首要條件緊係唔係講錢，marvel要話話要拍套戲拎奧斯卡咩？

Bvs影評差的時候就屌鳩人地無公信力，人地係收左老迪錢，宜家ww好的時候就用埋影評黎打丁
唔通個時個班收左錢的人事後因爲貪污被人炒撚左換過班公平的人上去

睇親dc marvel post 都係fucking wall of text
tldr

超人論呢part其實就係集中係Ultron同Vision兩個人嘅態度上

Ultron由有意識開始接上internet極快咁學習左人類歷史後，因為人類黑暗面產生消極的虛無主義 > 人生缺乏目的搵唔到答案去到悲觀失望厭世。再去到變成積極的虛無主義 > 點解仲要張傳統價值當做神一般存左? 之後開始重新評估同否定一切傳統同開好自我創造新價值，將人類定性為未人：冇個性冇創造力同盲目追隨主流點嘅人，之後就認為自己係超越左人類嘅「超人」，弱者(末人)同傳統價值理應被消滅，由自己創造新嘅世界超越神。

而以上所講嘅野就係一般西方有基督教信仰嘅人初次接觸尼采一系列論說後嘅第一感覺。亦啫係Ulton所代表角色定位。認為超人論係一種敵基督同要打到上帝成為新神嘅理論。

而Vision就係另一種，初期基本思維其實同Ultron一樣，但最終佢同Ultron分別就係，其實尼采並冇對「超人」定下任何定義同結論，唯一就係不繼超越世俗規範，啫係上面題過嘅宗教同傳統價值觀去完善自己達至進化。

所以Ultron佢會仇恨創造主Tony，會仇恨人類，而決定去消滅佢地。但Vision相反，比Ultron話佢天真時，佢話：可能係，其實我都係岩岩出世。見到Thor呢個「神」時，佢又會模仿Thor外形整件披肩出黎。因為對佢黎講，無論人類同自己都係同樣有能力進化去超越現在自己。

其實打咁大段野出黎，用你信性本惡定善都勉強解釋到

呢d就係JW收埋左係AOU入面有關尼采超人論，存在主義同上帝已死等信息

而係表面個層Ultron嘅好多對白都用左聖經同尼采嘅金句

例如ultron攞到Vibranium做自己新肉體時講個句：Upon this rock, I will build my church. 就係用馬太褔音度耶穌對約翰：And I tell you that you are Peter, and on this rock I will build my church, and the gates of Hades will not overcome it.

Ultron對住bw揸爆自己舊body時講個句：What does not Kill me just makes me Stronger. 就係尼采個句 That which does not kill us, makes us stronger.

而Vision啱啱出身時講個句就仲有玩味：I'm not Ultron. I'm not Jarvis. I am... I am. 呢句真頭係黎自出埃及記神同摩西講：I AM THAT I AM。

腦入面記得嘅都打左出黎，而aou入面jw收埋同玩出黎既信息其實仲要多更加多，所以有d人話mcu冇深度我就得淡笑，都唔會認真嘈玩下膠就算，留翻d時間睇多幾本書好過

p.s. thor3其實都收收埋埋好多野，消化晒有機會先鳩up下

老人k有個問題真係好想請教下你

你話thor過4億都難
但人地海外已經過左4億超越埋ww
本土上左到宜家都未二星期都過左ww一半，首週又高過ww，咁點解你咁老定話無4億 真心求教

巴打 得閒入marvel post分享下

真係第一次見有人睇aou都打到千字文
有興趣可以入我個marvel post一齊吹下水

最好笑真係dc食屎嗰陣隻隻dc9衝出黎屌老迪迫害

vision同聖經有關係個幾句對白我都記得
當時上畫有人提過, 我都幾surprise
但原來背後仲有更深既野

全球票房輸的時候，本土先係最緊要先賺得多
本土同海外都輸的時候，錢唔撚係最緊要架，要有深度劇情
當劇情被rt評低分時，就話人唔撚識欣賞收老迪錢
到自已高分票房高時就打晒飛機

即人地ca3高過bvs就票房無撚用
自已ww本土高過人就叫屌打你地

希望再拍得好d
其實mos,bvs,ww 都有個問題
就係最刺激應該係打鬥部份反而唔刺激
無左種緊張感

Mos-打將軍
Bvs-打doomsday
WW-Ares

因為兩邊都太勁
無論打幾多拳，打到飛天爆地都好
都唔會有咩捐傷，又唔會有咩結果
觀眾變左做食花生心態
純粹睇佢地打到點樣收尾
無左種代入套戲既感覺

利申：純意見 非引戰

等睇Drogo

同rt公信力一樣咁飄忽
bvs時期垃圾影評佬逼害zack，rt俾老迪收買
點知原來rt母公司係wb，ww rt又高分
即刻成班狗收哂聲

知唔知個時有個post
有個dc 9話marvel初期d戲票房都唔係好高姐
我話賺錢唔係只睇收入要睇埋成本，ant man雖然唔高票房但成本低都叫成功，bvs就咁高成本唔算太成功

條友就立即話理得你咩成本賺幾多錢係你自己公司的事，總之票房收入就最直接反映fans喜愛

到直家就話本土先緊要架，海外票房有撚用咩賺得都唔多
係邊個大家自己諗啦

Mos打鬥我覺得幾好，但打得太長，去到後尾已經有啲厭
Bvs就一般啦，同埋batman近乎零作用，除左最後射一炮
WW打鬥真係唔好睇，爆seed果下啲特技勁膠

其實WW真係睇女多，轉左第二個做分分鐘套戲再差啲

dc9啲龍門真係好難捉摸

同豆腐西互屌都好過，起碼豆腐西都係個正常智力邏輯人，同你無野好再講，我可能係低能既，同你人如其名笨大真係溝通唔倒，答完你又唔明我講咩，你講Ｄ論點又自我中心幻想空間，同你無咩討論價值

我一早知佢會咁講本土先賺得多
但佢唔記得左佢之前有咁講
仲要岩岩先講完港獨，唔通下下為錢
咁都中

人地個個覺得你搬龍門就話我溝通唔到，討論完晒氣

咁你答左你話ww一家屌打今年marvel所有戲，但明明雷神未完，首週又高過你點解未，你有預知能力架

自己岩岩先講完下下講錢架，宜家又話本土賺多d先有用，精神分裂

佢個point先係最無討論價值，除左人生攻擊之外乜都睇唔到

各有各睇姐
又唔洗咁惡

攻擊佢成個人生咁慘呀？

你re睇返我同你吹post慢慢理解，唔明既重睇多幾次，慢慢盡量睇到明佢啦！
無咩好補充喇！
低能自大dc狗

Re睇你話票房輸的時候就話本土賺錢緊要
票房輸晒時就話下下講錢咩

走住屌

好柒

有無人覺得其實兩邊都麻麻地
即係一班男人friend聯誼下, 入場睇唔會話介意
但近幾年果啲真係講唔上話好出色

civil war 同wonder woman 果啲吹到點樣神作
果啲奸角咪又係好似卡通片果啲咁
好薄弱好無說服力

幾時屌埋東寶放哥斯拉版權俾美國拍 逼害dc?

依家電影主流通病 啲人鍾意睇 效果又好
寫到啲奸角咁深入又唔係保證好收視 一衰咗就俾人屌懶高深

同埋one off即用即棄
求其整死/整輸佢就算

只係演出效果好過日本果邊

Winter soilder係得嘅
利申：好鍾意BVS

本身中意aou都冇諗過呢d
冇見過m記fans討論到咁深入

近年好似真係得winter soldier 叫做出色

夠黑暗咪得

睇人鞭鳩dc fans仲好睇過套戲

諗住上返黎睇老人K會交咩貨仔
點知又係走住黎屌

而家佢轉拍笑片都係咁憂愁

留名睇套戲有好野讚哂zack，衰野入哂joss數

Metacritic 51/100， 高分左原因係電影比較fun，合家歡

學你咁講好心就唔好扮理性啦
唔夠人講就本性盡現成隻狗但就扮到係人地唔明

都話同你豆腐西互屌好過，起碼可以激發原始獸性，對住個天才智障笨大無貨仔派啦！緊係要敗走啦！回多個佢post都驚被同化感染變埋低能

唔好走，你勝利在望緊，你應該差唔多笑死對面架啦

快d返去護主啦你套jl又比rt迫害喇

唔會笑啦！我唔撚同babygroot d傻西慢慢講野
我一講就屌你XX

150貴為狗頭竟然俾d手下叫佢傻西

戲都未上就內戰啦

得兩個人內乜戰 叫civil battle就得

叫狗咬狗骨好過啦

你連表達一句完整句子都做唔到，去讀智障學校啦，出面個post柒到

反了反了
你主人150無比飽飯你食?

Babygroot巴打一直盡心盡力清洗班DC狗頭留下既污名

估唔到……